支那遼寧艦夠唔夠日本二戰航母打？

個名都柒過人

赤城﹑加賀﹑飛龍﹑蒼龍﹑翔鶴﹑瑞鶴﹑隼鷹﹑飛鷹﹑鳳翔﹑龍驤﹑龍鳳﹑祥鳳﹑瑞鳳

玩具點可以同武器比

點會唔夠 隔成80年嘅科技

認真咩
噴射戰機VS螺旋戰機
大屠殺

小日本都要搵人揸飛機去撞
大支那既飛機自動爆炸解體 一睇就知邊個勁

隻大和號屌打

唔係崔支那嘅戰力，但而家航空母艦科技係好唔同。

大日本帝國海軍嘅機動部隊係好強大但係遼寧號每一架嘅sukhoi射一發防船導彈啲空母都死呀。

睇下日軍空母嘅攻擊力,都係得啲濕鳩A6M零戰做CAP close air patrol,佢最勁嗰啲攻擊機D4Y都係可以盛載dumb bombs攻擊程度好似橡筋vs狙擊槍一樣。

除非你無啦啦閃己架戰艦喺遼寧號隔離咁嗰個遼寧號一定死。空母根據過往經驗好似一場battle of samar 戰爭, 係近距離唔夠戰艦來的

遼寧號係五十年代技術，話唔定不相伯仲

個船嘅hull好舊,但係裝備可以modernize，嗰啲咁嘅sukhoi飛機唔算舊嘢。

一定唔夠啦

你都係想聽依句姐
每日係到自欺欺人係咩感覺

本來航母呢類「海上棺材」無咩戰鬥力可言，重點係艦上戰機係咩野年代

支那隻核潛好似係老翻黎？

首先遼寧號要出到太平洋唔沈先

大和號一砲就打沉佢啦

ddh184+f35就唔夠打

WoWS廣告

一定夠

支那款艦載機一係飛唔起 一係自爆，無機點打

咁又吹大左
個陣仲係用機槍, 空投爆彈

裝母會唔會難講d
長門核彈都打唔沈

日本二戰船加F-35B贏

應該夠 神風突擊

飛彈都無咁多

一戰主力艦戰術在二戰係廢物，二戰航母戰術在三戰亦一樣係廢物。